唔識打機既望下人點打 唔好唔知要做咩

打lol要團結